BU TOP UP

有冇人讀Bu top up啊？報左BU ICM+俾埋留位費 想知難唔難同前途會點

bu已經廢 仲要topup埋 讀書頹到仆街之餘仲要俾差唔多俾20萬讀兩年 出到黎仲要乞食